[{"id":190000018866,"nome":"ALESSANDRO MOLON","numero":18,"partido":{"numero":0,"sigla":"REDE","nome":null},"slogan":"TODOS PELO RIO","totalFinanceiro":83200,"totalFinanceiroQtd":5,"apoioMedio":16640,"fundoPartidario":0,"fundoPartidarioQtd":0,"pessoasFisicas":83200,"pessoasFisicasQtd":5,"maioresApoiadores":[{"nomeDoador":"BEATRIZ SAWAYA BOTELHO BRACHER","valorReceita":60000},{"nomeDoador":"Dire\u00e7\u00e3o Municipal\/Comiss\u00e3o Provis\u00f3ria","valorReceita":22452.5},{"nomeDoador":"GISELA MARIA MOREAU","valorReceita":20000},{"nomeDoador":"CARLOS ROBERTO F B MOREIRA","valorReceita":2000},{"nomeDoador":"RICARDO ABRAMOVAY","valorReceita":1000},{"nomeDoador":"NELSON R DE F BRAGA","valorReceita":200}]},{"id":190000007450,"nome":"CARMEN MIGUELES","numero":30,"partido":{"numero":0,"sigla":"NOVO","nome":null},"slogan":"NOVO","totalFinanceiro":27470.98,"totalFinanceiroQtd":20,"apoioMedio":1373.549,"fundoPartidario":0,"fundoPartidarioQtd":0,"pessoasFisicas":30470.98,"pessoasFisicasQtd":23,"maioresApoiadores":[{"nomeDoador":"CESAR AUGUSTO FURTADO FRANCO","valorReceita":11000},{"nomeDoador":"ANDR\u00c9 STRAUSS VASQUES","valorReceita":10000},{"nomeDoador":"Dire\u00e7\u00e3o Municipal\/Comiss\u00e3o Provis\u00f3ria","valorReceita":6000},{"nomeDoador":"MARCO A. P. CABRAL","valorReceita":2000},{"nomeDoador":"GUSTAVO DE FREITAS NOBRE","valorReceita":2000.04},{"nomeDoador":"CARMEN PIRES MIGUELES","valorReceita":1200},{"nomeDoador":"JO\u00c3O PEDRO SCHARA FRANCESE","valorReceita":1000},{"nomeDoador":"LILIAN PEREIRA LIMA","valorReceita":1000},{"nomeDoador":"MARCO TULIO FUND\u00c3O ZANINI","valorReceita":1000},{"nomeDoador":"ROG\u00c9RIO PERES FERNANDES","valorReceita":500}]},{"id":190000017952,"nome":"CRIVELLA","numero":10,"partido":{"numero":0,"sigla":"PRB","nome":null},"slogan":"POR UM RIO MAIS HUMANO","totalFinanceiro":2894000,"totalFinanceiroQtd":5,"apoioMedio":578800,"fundoPartidario":0,"fundoPartidarioQtd":0,"pessoasFisicas":27300,"pessoasFisicasQtd":10,"maioresApoiadores":[{"nomeDoador":"Dire\u00e7\u00e3o Nacional","valorReceita":2893000},{"nomeDoador":"FELIPE HERRERO RODRIGUES","valorReceita":10000},{"nomeDoador":"GILSON CARDOSO LUCAS","valorReceita":5000},{"nomeDoador":"NILO PEREIRA DE ALBUQUERQUE","valorReceita":2000},{"nomeDoador":"CLAUDINEI APARECIDA DE ALMEIDA","valorReceita":2000},{"nomeDoador":"VALDINEI SALDANHA PEREIRA","valorReceita":2000},{"nomeDoador":"HUDSON MACEDO CARDOZO ","valorReceita":1500},{"nomeDoador":"JOSE COSME BATISTA LOPES ","valorReceita":1500},{"nomeDoador":"ABEL DE SOUZA CARNEIRO","valorReceita":1300},{"nomeDoador":"JANE MAZZOLENI","valorReceita":1000}]},{"id":190000019572,"nome":"CYRO GARCIA","numero":16,"partido":{"numero":0,"sigla":"PSTU","nome":null},"slogan":"PSTU","totalFinanceiro":7650,"totalFinanceiroQtd":9,"apoioMedio":850,"fundoPartidario":0,"fundoPartidarioQtd":0,"pessoasFisicas":7650,"pessoasFisicasQtd":9,"maioresApoiadores":[{"nomeDoador":"Dire\u00e7\u00e3o Municipal\/Comiss\u00e3o Provis\u00f3ria","valorReceita":4730.01},{"nomeDoador":"EDUARDO HENRIQUE S COSTA","valorReceita":3950},{"nomeDoador":"RODRIGO DE OLIVEIRA REIS","valorReceita":1900},{"nomeDoador":"EDMILSON S MEDEIROS","valorReceita":1000},{"nomeDoador":"CYRO GARCIA","valorReceita":800},{"nomeDoador":"SILVIO SINEDIO PINHEIRO","valorReceita":500},{"nomeDoador":"FERNANDO CORDEIRO BARBOSA","valorReceita":150},{"nomeDoador":"GERALDO S","valorReceita":100},{"nomeDoador":"MAURICIO TEIXEIRA ZANAZI","valorReceita":50}]},{"id":190000011736,"nome":"FL\u00c1VIO BOLSONARO","numero":20,"partido":{"numero":0,"sigla":"PSC","nome":null},"slogan":"O RIO PRECISA DE FOR\u00c7A PARA MUDAR","totalFinanceiro":425000,"totalFinanceiroQtd":4,"apoioMedio":106250,"fundoPartidario":0,"fundoPartidarioQtd":0,"pessoasFisicas":0,"pessoasFisicasQtd":0,"maioresApoiadores":[{"nomeDoador":"Dire\u00e7\u00e3o Nacional","valorReceita":425000}]},{"id":190000024651,"nome":"INDIO DA COSTA","numero":55,"partido":{"numero":0,"sigla":"PSD","nome":null},"slogan":"JUNTOS PELO CARIOCA","totalFinanceiro":800060,"totalFinanceiroQtd":9,"apoioMedio":88895.5555556,"fundoPartidario":0,"fundoPartidarioQtd":0,"pessoasFisicas":117060,"pessoasFisicasQtd":5,"maioresApoiadores":[{"nomeDoador":"Dire\u00e7\u00e3o Nacional","valorReceita":600000},{"nomeDoador":"Dire\u00e7\u00e3o Estadual\/Distrital","valorReceita":83000},{"nomeDoador":"LUIZ GUSTAVO ANTONIO SILVA BICHARA","valorReceita":50000},{"nomeDoador":"ELIE HORN","valorReceita":50000},{"nomeDoador":"FRANCISCO ANTUNES MACIEL MUSSNICH","valorReceita":15000},{"nomeDoador":"JOSE FRANCISCO BARBOZA","valorReceita":1060},{"nomeDoador":"CARMEN SYLVIA BARBOSA MAIA","valorReceita":1000},{"nomeDoador":"ANTONIO PEDRO INDIO DA COSTA ","valorReceita":1000}]},{"id":190000007222,"nome":"JANDIRA FEGHALI","numero":65,"partido":{"numero":0,"sigla":"PC do B","nome":null},"slogan":"RIO EM COMUM","totalFinanceiro":128920,"totalFinanceiroQtd":32,"apoioMedio":4028.75,"fundoPartidario":0,"fundoPartidarioQtd":0,"pessoasFisicas":58831.92,"pessoasFisicasQtd":68,"maioresApoiadores":[{"nomeDoador":"Dire\u00e7\u00e3o Estadual\/Distrital","valorReceita":149000},{"nomeDoador":"MARCIA ROSA DE ARAUJO","valorReceita":10000},{"nomeDoador":"JOSE ROBERTO BROM DE LUNA","valorReceita":4800},{"nomeDoador":"CARLOS HENRIQUE TIBIRI\u00c7A MIRANDA","valorReceita":2100},{"nomeDoador":"MARCIO TENENBA","valorReceita":2000},{"nomeDoador":"ALOISIO TIBIRI\u00c7A MIRANDA","valorReceita":2000},{"nomeDoador":"PAULO CESAR SANTOS OLIVEIRA","valorReceita":1407.99},{"nomeDoador":"LUIS AUGUSTO ARAUJO MARQUES","valorReceita":1407.99},{"nomeDoador":"ANA PAULA DE LIMA FERREIRA","valorReceita":1407.99},{"nomeDoador":"SEVERINO EDMUNDO DE AQUINO","valorReceita":1407.99}]},{"id":190000003384,"nome":"MARCELO FREIXO","numero":50,"partido":{"numero":0,"sigla":"PSOL","nome":null},"slogan":"Mudar \u00e9 poss\u00edvel","totalFinanceiro":526560,"totalFinanceiroQtd":3626,"apoioMedio":145.217870932,"fundoPartidario":0,"fundoPartidarioQtd":0,"pessoasFisicas":346910,"pessoasFisicasQtd":3669,"maioresApoiadores":[{"nomeDoador":"Dire\u00e7\u00e3o Estadual\/Distrital","valorReceita":119800},{"nomeDoador":"Dire\u00e7\u00e3o Nacional","valorReceita":100000},{"nomeDoador":"THASSIO G","valorReceita":20000},{"nomeDoador":"ELEI\u00c7\u00c3O 2016 PAULO PINHEIRO VEREADOR","valorReceita":10561.92},{"nomeDoador":"JO\u00c3O CARLOS DANIEL","valorReceita":6000},{"nomeDoador":"CLARA MACEDO SOARES DE ARAUJO","valorReceita":5000},{"nomeDoador":"MARIANA MOREAU","valorReceita":5000},{"nomeDoador":"PAULO VLADIMIR BRICHTA","valorReceita":4000},{"nomeDoador":"MATEUS SOLANO S CARNEIRO CUNHA","valorReceita":4000},{"nomeDoador":"MOARA F SOUZA","valorReceita":3620}]},{"id":190000011364,"nome":"OSORIO","numero":45,"partido":{"numero":0,"sigla":"PSDB","nome":null},"slogan":"RIO DE OPORTUNIDADES E DIREITOS","totalFinanceiro":872600,"totalFinanceiroQtd":46,"apoioMedio":18969.5652174,"fundoPartidario":0,"fundoPartidarioQtd":0,"pessoasFisicas":798200,"pessoasFisicasQtd":44,"maioresApoiadores":[{"nomeDoador":"CELIO PINTO DE ALMEIDA","valorReceita":100000},{"nomeDoador":"ALBERTO CARLOS PECEGUEIRO DO AMARAL","valorReceita":100000},{"nomeDoador":"GILBERTO ANDRE BUFFARA","valorReceita":50000},{"nomeDoador":"ANTONIO CLAUDIO LAGE BUFFARA","valorReceita":50000},{"nomeDoador":"ROGERIO CHOR","valorReceita":50000},{"nomeDoador":"CARLOS ROBERTO DE FIGUEIREDO OSORIO","valorReceita":45000},{"nomeDoador":"JOSE MARIO CALDAS OSORIO","valorReceita":35000},{"nomeDoador":"SYLVIA MARIA DA GLORIA DE MELLO NABUCO","valorReceita":30000},{"nomeDoador":"JORGE DA SILVA SALES","valorReceita":30000},{"nomeDoador":"RENATO FEITOSA RIQUE","valorReceita":30000}]},{"id":190000008414,"nome":"PEDRO PAULO","numero":15,"partido":{"numero":0,"sigla":"PMDB","nome":null},"slogan":"JUNTOS PELO RIO","totalFinanceiro":7235715.96,"totalFinanceiroQtd":339,"apoioMedio":21344.2948673,"fundoPartidario":0,"fundoPartidarioQtd":0,"pessoasFisicas":3487715.96,"pessoasFisicasQtd":170,"maioresApoiadores":[{"nomeDoador":"Dire\u00e7\u00e3o Municipal\/Comiss\u00e3o Provis\u00f3ria","valorReceita":902111.5},{"nomeDoador":"RENATO RIBEIRO MACHADO","valorReceita":220000},{"nomeDoador":"MARCELO H L GON\u00c7ALVES","valorReceita":200000},{"nomeDoador":"JOSE ISSAC PERES","valorReceita":200000},{"nomeDoador":"ROGERIO CHOR","valorReceita":200000},{"nomeDoador":"RODRIGO RODRIGUES GOUVEIA","valorReceita":170000},{"nomeDoador":"SERGIO LUIZ CORTES DA SILVEIRA","valorReceita":150000},{"nomeDoador":"FORTUNATO FERNANDO LETA","valorReceita":150000},{"nomeDoador":"ROBSON RODRIGUES GOUVEIA","valorReceita":150000},{"nomeDoador":"JOSE WALTER DO NASCIMENTO","valorReceita":150000}]},{"id":190000024265,"nome":"THELMA BASTOS","numero":29,"partido":{"numero":0,"sigla":"PCO","nome":null},"slogan":"PCO","totalFinanceiro":null,"totalFinanceiroQtd":null,"apoioMedio":false,"fundoPartidario":0,"fundoPartidarioQtd":0,"pessoasFisicas":0,"pessoasFisicasQtd":0,"maioresApoiadores":[]}]